環球時報：中美大戰，香港警察有義務上前線抗擊美帝

仲唔認係政治工具

agger

第一次睇

美帝打到黎
香港警犬唔幫手帶路你都偷笑啦

隻狗心諗: 快啲起身啦..廢柴!

到時睇下佢地仲會唔會話忠於國家,維護法紀呢D野

連一個中學生都要3-4隻警犬去制服
仲話抗美 太睇得起班狗隻

養兵千日
用在一朝

岩架啦送撚曬上戰場
打人咁叻

叫 廿蚊張提議案
香港對美帝要跟睇齊開徵關稅
強調一國吖笨！

you are well paid for it !!

派獄中的朱sir上戰場，用戰術課加警棍，教訓教訓一下這些美帝的狗崽子。哼哼。

幫手擋子彈

岩啦，直頭要做陣前卒，證明自己愛國

認同

啱呀
畀咁多錢買水炮車終於可以上場

送班黑警女家屬畀中聯辦享用

個主人點拖隻狗㗎，拖到四腳扒扒